export interface KahootQuestion {
   pregunta: string;
   respuesta: string;
   r1: string;
   r2: string;
   r3: string;
   dificultad: number;
}

export const kahootQuestions: KahootQuestion[] = [
   {
      pregunta: 'En la película de FNAF, ¿qué dice William Afton antes de volver a ponerse su traje?',
      respuesta: 'Yo siempre vuelvo',
      r1: "Yo soy el Five Nights at Freddy's",
      r2: 'Nada',
      r3: 'O cholera czy to Freddy Fazbear?',
      dificultad: 2,
   },
   {
      pregunta: '¿En qué juego fue la primera aparición de Waluigi?',
      respuesta: 'Mario Tenis',
      r1: 'Mario Party 3',
      r2: 'Mario Golf: Toadstool Tour',
      r3: 'Mario Kart: Double Dash',
      dificultad: 4,
   },
   {
      pregunta: '¿Qué dinero tenía Porreria en el banco cuando el admin baneó a Porrero, en lingotes de oro?',
      respuesta: '30000',
      r1: '122600',
      r2: '7100',
      r3: 'Nada',
      dificultad: 1,
   },
   {
      pregunta: '¿Quién causó la segunda guerra mundial?',
      respuesta: 'Hitler',
      r1: 'Mi padre borracho',
      r2: 'Churchill',
      r3: 'Un francés',
      dificultad: 1,
   },
   {
      pregunta: '¿Cuáles son los países que saqueó Porrero en mcatlas (cuyo saqueo provocó que el admin lo banease)?',
      respuesta: 'Irlanda y Cuba',
      r1: 'Benín, Burkina Faso, Cabo Verde, Costa de Marfil, Gambia, Ghana, Guinea, Guinea-Bissau, Liberia, Mali, Níger, Nigeria, Senegal, Sierra Leona, Togo, Comoras, Yibuti, Etiopía, Eritrea, Kenia, Madagascar, Mauricio, Uganda, Ruanda, Seychelles, Somalia, Sudán del Sur, Sudán y Tanzania',
      r2: 'Francia y Reino Unido',
      r3: 'Marruecos y Polonia',
      dificultad: 1,
   },
   {
      pregunta: '¿Qué carrera estudió Jordi Wild?',
      respuesta: 'Psicología',
      r1: 'Pornografía',
      r2: 'Filología',
      r3: 'Magisterio',
      dificultad: 1,
   },
   {
      pregunta: '¿Qué método se emplea para la visualización de la estructura de una proteína?',
      respuesta: 'Cristalografía',
      r1: 'HSQC',
      r2: 'SEXS',
      r3: 'Citometría de flujo',
      dificultad: 4,
   },
   {
      pregunta: '¿Cuál es el método que emplearías para la transgénesis en una célula germinal?',
      respuesta: 'Lentivirus',
      r1: 'CRISPR-Cas9',
      r2: 'Un cubo lleno de líquido blanco sospechoso que te ha dado un vagabundo',
      r3: 'Un polla de latex modelo Folagor',
      dificultad: 2,
   },
   {
      pregunta: '¿Cómo se llama el perro de Markiplier?',
      respuesta: 'Chica',
      r1: 'Bonnie',
      r2: 'Foxy',
      r3: 'Doge',
      dificultad: 1,
   },
   {
      pregunta: '¿Cómo llamaba Jordi Wild al alien de Alien Isolation?',
      respuesta: 'Manueh',
      r1: 'Manolo',
      r2: 'Black Alien',
      r3: 'Juan',
      dificultad: 3,
   },
   {
      pregunta: '¿Qué palabras eligió Lolito para terminar su infame rap?',
      respuesta: 'Pero con su odio se atragantaron',
      r1: 'Dedicación y mucha pasión',
      r2: 'Ya estoy por aquí',
      r3: 'Hizo que en esto fuera el mejor',
      dificultad: 2,
   },
   {
      pregunta: '¿A qué velocidad van los autobuses en los servidores árabes de RP de FiveM, en km/h?',
      respuesta: '300',
      r1: '120',
      r2: '60',
      r3: '40',
      dificultad: 4,
   },
   {
      pregunta: '¿Es Porrero bueno haciendo comandos de discord?',
      respuesta: 'Sí',
      r1: 'Sí',
      r2: 'Sí',
      r3: 'Sí',
      dificultad: 1,
   },
   {
      pregunta: '¿Cuántas veces han baneado a IlloJuan en Twitch, en total?',
      respuesta: '0',
      r1: '1',
      r2: '2',
      r3: '3',
      dificultad: 1,
   },
   {
      pregunta: '¿Cuántas veces han baneado a Orslok en Twitch, en total?',
      respuesta: '9',
      r1: '12',
      r2: '7',
      r3: '14',
      dificultad: 3,
   },
   {
      pregunta: '¿Cuántas veces han baneado a Ibai en Twitch, en total?',
      respuesta: '4',
      r1: '0',
      r2: '1',
      r3: '8',
      dificultad: 3,
   },
   {
      pregunta: '¿Puedes fumar porros en Twitch?',
      respuesta: 'Solo si es legal en su país',
      r1: 'No',
      r2: 'Solo si está bueno el porro',
      r3: 'Sí',
      dificultad: 1,
   },
   {
      pregunta: '¿Qué animal no está en el Minecraft?',
      respuesta: 'Luciérnaga',
      r1: 'Renacuajo',
      r2: 'Oso polar',
      r3: 'Panda',
      dificultad: 2,
   },
   {
      pregunta: '¿Qué mob de minecraft se agregó en la edición de April Fools?',
      respuesta: 'Insecto de redstone',
      r1: 'Steve negro',
      r2: 'Caballo zombi',
      r3: 'Gólem agresivo',
      dificultad: 1,
   },
   {
      pregunta: '¿En qué año salió Minecraft?',
      respuesta: '2009',
      r1: '2011',
      r2: '2008',
      r3: '2013',
      dificultad: 1,
   },
];
